【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (58) - 龍木弓得對腳，冇人要

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

jaga

食10幾粒膠 爆鳩晒

LM

lm

+幾

木弓我嘅

1593070009079020793
新手求加好友
無人accept解唔到daily

12升13

有無10%

笑咩笑

頭先計左啲嘢

85 lv +0 skin 冰奶 6720血 841防
85 lv +0 skin 男主 5517血 1161防

85 lv +10 skin 冰奶 7475血 875防
85 lv +10 skin 男主 6162血 1202防

未計裝
就咁睇其實不相伯仲
但如果同色屬石 再另外加1200血 兩個都將會極度嘔心

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

真新手 想問下補師係擺前排定後排 佢推薦我擺前排但係隻補師擺前排成日俾人秒

你要留角色名
唔係留id

前 補師要俾人屌先有藍
比返D裝佢用下

岩岩好10%

前
補要比人打先回藍
點到藍先補到血
脆皮就升下lv 同裝

見佢add人個位寫id
Ledaig
亞服求加

補前排

好反智既遊戲 補要比人打先有得回魔

下次用呢張1/28

等丁仔同龍貓出先

屌係咪要28抽先俾條囡我

頂唔記得咗第2張先岩

曬卡手法層出不窮

唔是

屌你老未

抽到未

可以
不過過左今日你抽乜都冇人知
88

你老母做雞啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未夠石，等7月1回月PACK保佢底
冇計又要課

點解中男主會俾人屌到反皮?

你知唔知我今日都冇

1/7真係回氣日

chok咗hot鵰未

一早chok晒啦

上個月尾已經chok晒

唔知8月中我仲玩唔玩緊 但玩緊一定all in repool

真仲想問埋前排坦係咪一定要練 依加用緊1補4輸出

THX雞巴

有人唔中囉（我就係

咩 我肚仔抽左十抽都咩都無 呀伯又係
射歪隻我有既男主

可以pin 左佢
下個po 放#2

企前企後同比唔比人打無關係
唔會影響到人地TARGET你
所以其實唔係企前就易D比人打

聽日同後日有多1200石
到時再allin你老母

因為中大獎仲係到屌囉

"屌 又中小巴 我想要廢老啊"

係我就唔忍，抽到保底

今個pool最開心係抽到四星打SP關

但仲有d四星冇黎

廢老我有幾隻
好想同佢地交換

我好似太歐

保底留名

AI例外

哈哈
好行唔送

拿講明規矩先

Thx all

點解夜晚又黎一次海豹潮

第二下先中就咪放出黎喇

直情過分啦

我諗應該本身有男主先會咁？

兩抽先中
又冇真5skin
歐條撚咩
收返埋啦

e+體力係咪長掛冰幣

想要普通版

食完飯，準備訓前抽一輪

睇你需要咩幣升

有冇人可以燈吓我一抽就中

俾你哋講一次屌你老母

下次應該問隻隻都有skin升邊個先好

冇分別
你重複中小巴烏爾再派膠都會比人屌

咁撚快有新圖

張張圖都一樣,靜係強化幣唔同
睇你想強化乜 爭乜幣就掛邊到

我愛你

我是咪比你哋block晒 冇人理禾

醒下啦 你係永遠的0

你講乜黎

我唔希望我可以一抽中
我淨係希望你保底

超級新手留名

我 立即 屌你老母

你講緊乜
唔覺你講野

呢到D人手腳好快
整圖快過出貨

真係單機

我保底你下次再下次 再下下次都保底

睇人仆街最開心

抽唔到唯有整下圖幻想下

錯 係全部都練曬仲有乜玩

算啦唔係好明
點解抽緊另一個池抽左十幾下 但紅袍中本身有既都係咁屌人全家咁

乜野抽唔到
都話我一抽入魂

sor太認真太多數據
個腦自動過濾左

全日都海豹潮 新手睇到心好灰

其實係咪每日都應該點都入場掛機打龍？自動掛係到要半粒鐘先打到兩條血死返出黎

咁梗係每日都要打龍
打到幾多咪打幾多

明白 咁唯有掛住係到做其他野

條龍打到2x萬血死曬 求老手指點下

掛啦 有金武抽
抽到就可以好快 10分內一場

見到+10skin 唔係好關自己事就filter咗

數學差以為唔關自己事男豬現家仲可以強化喎

打龍充滿隨機性

我一個屌晒你地咁多個
出黎隻揪

個個都話唔關自己事
我地推POST先係正GAME黎

今晚有BOB叔睇 開心翻少少

<you

你不如改番個名 真係唔係咁吉利

但+10唔算好遙遠 不論非定歐 都要抽 要抽就有金色舊嘢 係差在遲定早姐

我有小巴 可以開根性

70%連爆咗8次 之後就再冇升過

其實都唔關事
我由龍絆LAST IDEA 到機戰DD 到MHR 到以家 \
都係咁

龍絆個陣係課左3千幾都抽唔到個隻角

又傻一個

哂 扑

邊個傻
你講

但都係打唔死條臭龍

佢同歐到無朋友都係名累事

淘寶$500貨都扑

放心 正常現象來

一係打得死
一係打唔死
50/50嚟

越多核心角越穩定

我50%好似爆左20次

5400仲係大師3 點會執7

木弓2技打我10魔小巴完好無缺
係佢無金武定點

最主要係冇錢

1血扑多野就得

扑咗

邊個回POST邊個傻
再吵我話比校長知

頭先抽小巴...計埋開SER抽左果幾次...
今日夾硬抽左7嘢,真係無課無石呢排都係唔好諗住..
RE池要好有愛同好有石先好抽..

反而將最後700石抽多次腳仔池...竟然出左隻5星木奶...

+值都扑

新po lm

我而家係蕾拉skin 力架 冰奶skin 烏爾 大巴 ,請問仲有無必要抽光盾skin 如果抽中光盾應該點入好？

我頭先又爆到破咗產 100幾萬就咁冇撚晒

抽repool冇

抵你抽唔撚中巴

落打龍角唔駛打咁耐

我本身個名係黑到無朋友

就來有啦 龍騎re pool

例如邊D

唔怕生壞命

兩個月

好似無人抽老鼠re?

冇烏

我話比訓到老師知

瞓前留名

被動有咩龍騎團長團員之類，有兩種，一種秩序打星期一至五，混沌打星期六、日
打秩序龍鱗好似都係5星角，例如冰法木奶瑪琪艾瑪
打混沌係4星角，例如而家英雄傳嗰隻盲女
睇被動技慢慢搵

你以前學校個老師比你打到訓係到??

?

真毒 聲都唔敢出呀
打條命咩

抽腳仔抽足28抽到保底
係咪唔值..

原本開左果個都未抽完

光盾+skin力架重要d

你本身日日殺到龍？

咁廢都咁多豹抽

抽完先問

小巴
男豬skin
光盾
skin力架
冰法
冰奶skin
卡亞

腳仔/龍skin火法/巴拉卡等等 呢d睇屬性擺
仲有d 4星打手

睇黎有排練 有D我都無

下體主導左
射完先開番聖人模式

乜都假 抽完小巴re先諗其他啦
打乜都要小巴

唔使太急
但係314000越多核心角就越快越易打到
不過打龍都係睇樣, 因為好撚random

呢個真

呢到大把人抽到28保底

後悔

係

大巴頂住檔先

叫左你供pool架啦...

我都28保底，中間中左龍廢老，心理平衡返少少當28抽左2個pool

點頂

唔通真係要開始供小巴

供落去分分鐘已經實現夢想

小巴冰奶男主 鐵三角

小巴值供
搏抽其他野誤中係真歐洲人先抵玩

終於捱到收工

黎緊會供老鼠skin?

呢樣真
男主仲可以勉強唔要
龍奶小巴真係緊要

10抽鬆鬆佢

咁我依家開始供啦
個淘寶起手就差小巴

見D人咁易歪咪有個錯覺
0.0137%

RE pool 開波都0.2%

我暫時未決定
有d鳩郁郁想供火隊, 不過冇石

值今日殺到啲龍 多6抽

小巴真心值, 冇呃你

利申 : 我都係供

冇石了 抽安妮pool乜鳩都冇

要聽日升到50先可以抽撳3下

佢個REPOOL係咪供到小巴就可以停手了? 定仲有其他角拎埋會好D

小巴降低遊戲難度

竟然唔射落力架pool

forum好多po圖, 咁感覺上咪好似好易中咁囉
原理有d似其他驚有人抽中星就公頻洗版咁
re pool你知道最閪35000石就有, 但係閪起上黎35000抽公海唔中想要個隻

射完左了

打主線都會俾人秒
有大/少巴先頂到

又花式...

就係lor

其實去刷下首抽就知自己易唔易歪

.gun
中2個最top skin 然後話唔中

抽佢本身就係錯

力架skin依家仲值唔值得供？

哦!!!!
mark低你

冇巴 第8章已經要頭痛

我閂左pool喇睇唔返
不過4星skin可以睇下佢地d技自己決定
同埋re pool都有d 5星抽下, 所以唔係100%垃圾pool

有光盾 又無力架無安妮就值

打龍有得唔落咩

進行光明擊破 0/2
即係要點解

光屬break

一入去俾人秒出返黎

好彩唔駛體ja

邊關有光屬

我覺得一般 首先力架skin最主要用途係打龍
個人感覺pvp本身招單體一刀仲好用
而另外兩隻 一隻將會送 另一隻唔差 但未到必需
所以依個pool優先度唔高

送光奶果到
4定5章

你地抽到木弓又點!無小巴 得物無所用

自己禁主線搵下

點解你地有指定BREAK任務
我個幾個都好簡單

有巴多一條命打boss真係好重要

原諒我無追post 推得太撚快
今日個3000鑽新pass,有無話點樣解快d?定慢慢黎就ok

3pack 都有大巴送啦

你幫分身抽巴啦

計你一半都要起碼18000石先中到
睇個人意志lor
連抽幾次連4星都無既好易停手懷疑人生

第八章個難度幾何級咁上
第七章明明都仲好地地

蕾拉評價為GOD

可以比星鑽上 但唔值 慢慢打 都差唔多完 先再計下好啲

拎3星要打break會屌撚晒鬼

清晰晒

食單體技唔駛即時restart先

但問題係我開錯pool

有
俾紫鑽最快

睇長遠囉
因為冇巴就係冇巴, 少一條命同20%血

咁先考到你識唔識育成同對戰
基本上1,2日就應該卡完

我高度推薦 首選 小巴 之後 烏爾
冇撚得輸

而而家pvp生態係 無龍主龍奶小巴咪撚入黎

課金解決問題呀團長

供完小巴已經唔想開新pool
儲石等丁仔

今日grp已經有兩個歪中

大巴無20%血 狗也不屌

有巴又有腳仔打龍都幾爽

GOD?邊撚到GOD呀 睇過

淨返第10章未齊3星
懶得打

射左4下 乜9都冇

有一個仲要係湯巴

28抽其實值唔值，依家先13抽

5579分仲係大師3
迫死人

挑戰者3已經係膽來
再上面嗰啲 呢啲基本配置咁滯
所以場場都好惡打

有小巴有木刀 建議抽小烏金skin
木刀skin無乜大作用

打龍既話光盾先過烏
不過pvp升分兩隻都會用到架喇

大前提是有小巴

做好心理準備先去

其實28+19+19
RE pool 保抵過3個pool都保
不過我明都唔係人人想要埋2,3獎

有小巴=GOD
無=AA+

擇左名未

光盾又係好想抽
好好J

袋住先 哪有石

冇大小巴過主線真係困難version

仆你個街,第28抽先抽中蕾拉,做乜9

所以無呢3隻建議開心玩算就算有見到對面隊有都影響心情
放單支男主滅全隊

無課是清泉
除非下個月都唔中

你大/小有巴先好抽
無野話1抽都唔值

我爆左機先溝到大巴
主要睇你養唔養得起d角色姐

有我都唔覺有幾GOD
PVP見親都

好thx

屌, 我打PVP見d人隻小烏硬過偉哥
我果隻就好似屙煙俠條J咁the哂皮

湯巴

個關用烏爾break 2次都解唔到

你點知的

唔係喎我5800見到果d 腳仔都好嘔心
一技中我d打手就比佢禁住打

要打早d打, 唔係算左d人太快打死d仆街做唔到break數
但係唔升人又唔得, 俾佢地打撚死

別人的小烏特別香

你唔見我琴晚話唔抽
之後佢哋po完之後我冇曬石咩

擇咗保底班

快d做, 趁普攻未扣半行血個陣好快d做

歡迎你 可以加入討論

上到大師1 對住D雷拉好撚嘔心

同盟國又多一個新血

屙煙俠條J軟皮蛇就通行都知架啦

我都可以加盟

今日有場 我龍男豬 爆擊佢都打唔到佢開根性 CLS
仲要打淨少少2turn同我回返滿 真係屌佢老母人都癲

禾上次肚仔保底之後嬲到去抽小烏RE 都100抽中左
你點睇

有hot屌唔好晒
佢地又係過份, 我都盲盲地

試下用光角BREAK光石

有大巴諗緊抽唔抽好，課金好撚貴

5400分果D都好垃圾
我都唔會爆石打上去

所以
下星期一16強轉晒木弓打木弓我就抽啦

可以點睇 想我支持你再抽RE?

小巴 小烏 腳仔 真心屈
小巴每次唔比你一隻打人
你打人唔即刻死
搵隻小烏食你技儲大技一下break你全隊
你暈住被迫儲魔用唔到
小巴打到你全殘血再比腳仔一下2技痛到爆清場

6千分以上個D腳仔真係好撚嘔心 唔係講笑

新meta等多個禮拜
班課長要買裝

一抽搞掂

不了 儲石抽阿拉丁神燈

咩意思

見頭幾抽都有出D 五星,心諗今日應該運氣唔錯,估20抽應該都中掛,點知

入呢個POST第一樣野係逗下佢條J

咩護石裝?
咁硬?

啱啱打飛空團戰，隻巴索利5000攻

仲要夠魔開大，團滅

今日大家食咗傻未？
關心玩家 +10000幸運

等我化身成太陽曬死你哋

自膠

未抽完一定要繼續抽？

一抽扑得

我雖然無扑你 但佢地扑曬
加唔到

唔係WO
我隻小烏硬過石頭(全紫裝咋)

我d人升得太快, 做break任打唔同屬大力得滯普通攻擊都打死一隻, 做唔到10 break...10章個d好撚煩, 之前玩左幾個鐘

點做到5千攻

唔係呀？ 500蚊白卡都有事？ 證明左taobao冇一間是課正金

6粒石 全光

雖然我都係全紫裝 不過淋到仆街喎

所以我再等等
睇定D先

用3星 0 體 AOE都唔得？

巴真係必供 有同無真係完全兩個世界

跟

未打過好硬嘅小烏

玩人地條丁

罰你望多次佢地講乜

睇字都覺得煩

你新黎唔怪你

呢到講既扑係純粹玩家之間互相斯圾

只有BAN先係比官方BAN

邊個有升潛能解放

好似比佢地扑左
應承你地下波唔再偷渡歐洲

火隊長秒左一隻+50%攻
瑤+50%攻
自己又加攻

一野車落嚟，咩都冇曬

最撚憎食傻
幸運-100000

block撚晒D海豹
望住自己3pool 2 保底
心理唔平衡

木弓有抽多冇抽錯
不過落唔落pvp就睇自己配裝
宗師個班見到都煩, 想要返火隊簡單d

互相廝殺

必玩真係

屌 繼續睇為了女兒先
拉提娜好撚可愛

你打中文未

老鼠隊又然

你升左佢咪得
我個幾星期前解, 冇咁多資源

抽撚晒 邊到有石

食撚咗隻益鬚醬黑毛豬傻

依家打親嗰啲全部都硬過鑽石
有兩種最撚憎
一種全光 一種全水
兩個都痴撚線

我抽到咁就走人

起碼抽哂5星skin先再轉會好好多，其他角色唔太重要，因為你之後會隨機抽中下面嗰啲5星角！

到你非洲個一日先再同你講野
起碼1星期 啜9

過哂主線同塔真係可以拆左力架d裝比腳仔用
配合小巴隊既煩膠程度應該目前top1

木弓根本垃圾

利申：18抽未中

下星期要打tag
GG了

出多支可樂之後試吓先

岩呀
我真係扑左唔想見到條撚樣

coke zero

我玩呢隻GAME之前 只係封鎖過港獨之父...........

以家封左起碼30個人

Testing

testing

a live

我用龍弓取代咗龍奶

應該會越來越多

你歐洲人 想扑!

On9嗎5隻6星官方high大左？
有撚出過可樂咩

你歐洲 但我愛你 不扑了

me都RJ 是咪記錯

打9晒!

今日英雄傳矇眼點打 求教

等下一場

每個禮拜都加廿個
等有個禮拜無人好扑 啫係隻驚已死

大佬唔使咁都晒呀

有曬角之言

當住歐洲先

嫌

me 20/28

要物傷 夠大力

認真無留意 我直接禁推薦無睇到
非有心曬

無留意 自動進場及完場

落冰同機物理角

唔係保底都係歐洲

好在無出聲 以為嚴

比你扑一下啦

乜撚嘢嚟

讀返小學啦你

真係無心 無留意到sorry

咩啊 今日更新啲石喎

唉

佢係咁回血痴線
我隊人兩隻魔打唔到

指插頂住先

咪理條撚樣啦
根本有心

要300鑽石先開到潛解呀頂你

SOR 我應左佢

我第1個POOL就供力架

嫌嫌嫌嫌嫌
嫌嫌嫌嫌嫌

我就罰抄完 你呢

係咪話加能力值就skin都會加
技就唔會

我欠交功課就OK啦

見男豬係200

玩隻game洗唔洗咁
我課左成千蚊去抽又係唔係海豹呀？

咩呀 暗隊唔係打曬D細既就打得入咩

打tag可以用
我仲未配好晒第2隊

扣你50分

最新宇宙隊pvp 點排
巴 男豬 木弓 力架 小烏？

唔係打盲眼女分數咩?

射撚死d 單龍skin

300wor

其實D金裝防石唔同色有咩分別 有冇介紹 新手Q&A好似冇

呢度係咁一出圖就屌鳩人

你打我唔到~~
你打我唔到~~

你quote錯 呢到講緊PASS暗隊
盲女唔知要打物定魔呀嘛 之前隻張飛都係咁

有冇人用模擬器玩, 我模擬器一開龍木弓技就好易彈

佢地今日話用雷電定乜好順喎

LD冇彈

狙擊心臟easy

oh~sor

呢關要5隻6星先入到場

雷電好順

pass要用魔法隊打6-16

我用雷電都彈, 你咩version

撚狗

屌啊 邊個咁大整古我
明明我睇到2

狙擊心臟前提你要抽中

岩岩好一隊入到
BTW 打低D囉

痴線 打到上去見到一隊無小巴...

比我一隻小巴10藍打落去 收左皮檔

小巴真係好基本!

釋放潛能一定係升男主先啦係咪？

有re

見到對面隊無小巴會好高興

呢到好多巴打都要睇眼科
團購有無得平

個個隊野都一樣

sor, 原來係逍遙黎
我係咁set:
用directX, 唔開顯存優化
緩存：加速
機型set做oneplus

我顯示卡係980ti, 16gb ram

係魔法級
姐係厡2星

咁老實講非起上黎見到閃光圖都會屌
但問題洗唔洗記咁耐

唔係既 巴拉卡 火隊 小烏
呢3隻成日都會輪住出現

屌你老母臭化閪咩
你條撚樣有咩資格講
你一上來第一次就做海豹都算
仲要幾次都係咁
平時又唔見你鳩噏
開口埋口淨識識晒
比人屌就扮死狗扮無辜
你都唔撚檢討吓自己

條友慣犯黎

見到就唔想搞

明天會更好

Re左呢個任
Pass d任真心on9

慣犯都有人幫口
即係都係海豹黎

skip算 計過都夠

小巴真係同級數
未見好勁嘅火隊

講個秘密你知 我啱啱打完飛機

火隊要勁前提係攻夠高要高過對方
問題係小巴本身都好高攻

有幾多次呀？係主post都係出左2張圖姐
cd rom打下機有問題先上水問下
係咪要日日係到吹水覆post先有資格出聲？

見過一次
硬到仆街 佢用格硬個粒守石
好難得打到無血
仆街 又根性 跟住又開無敵 又開金身

講左幾多次 唔好對住我打

歪中

咁幫你打埋

坦白講 可能我過火左
但你課唔課金關人咩事先
你想分享喜悅 但大家3唔識7

你一上嚟就做海豹
同你識個新朋友見第一面就講同佢屌你老母有咩分別

唔同

互射得啦

不過可唔可以買左D朱古力先

唔課金好似真係打足30日先岩岩夠

呢個post 唔係癲佬就基佬
得我清泉

海豹比人屌個個po 都有既啦
如果冇心做海豹真係講聲sor 9就已經可以一齊討論
但有時攞彩攞到盡就祝你好運

可以俾石買

樓上PVP而家好多都係咁

火隊有skin其實好勁
同小巴同級既存在

我

有冇亞服團收人呀
冇團戰打點有石抽

一陣出啲閪任迫你re，今日有個任要5隻普通過4-13

唔係成日係度乜都唔知就唔好幫人口
同衝出黎柒無乜分別
條撚樣係會一日「唔覺意」曬幾次搏屌
玩左成個星期我先扑佢既
有咩問題

你尋日先幫我出完火 扮咩清泉

咁嘅話我say個sorry
老實講我好少係game post講野，
唔知規舉，我都係打打下先入post出下聲，
之前冇追過呢隻game嘅post唔知海豹會比人屌

大家，對唔住

一睇就知你屌開鬼修女

係喎過左12點
今日呢一刻仲係清

目前對到有腳仔嘅都係輕鬆打

咁興奮既? 訓個晏教起身推咗個PO再有花生

應該其他巴打嚟
我琴日約咗大巴去車震
大姐姐幹小弟弟

12點啦 仲晏

只要有隻好硬既小烏
包你訓住過乜都做唔到

唔想討論GAME都可傾下你想娶錢7定細妹
點解咁重口味

供re嚟講佢同光盾真係好難取捨

鬼修女追撚含

你去其他game po 睇下
有D 甚至頭po 講明唔比晒之類
你真係唔知有呢重風氣就算啦
之後唔好成日晒 你歐果時都一定有人非
不過你都開左隔離個po
都分唔到你係真引戰定真無知

我都過火左 對唔住
可能今日返工有啲燥底

佢通頂開架

屌還屌唔準笑我個 7 7

准

我每日訓教既時間係朝早 呢個教咪晏 make sense?

火隊skin pvp 頂點必備
光盾skin pve 頂點必備
冇光盾打唔到龍

無笑 我鐘意錢7多過細妹

屌你老母洗錢抽到上黎討論有乜問題
玩左game比你狙擊海豹前海豹後好撚好受？
玩隻game要咁玻璃心？

尋日我...扮偽娘

我未輸過比有火隊skin嘅人
可能低分區掛

2隻都無

非引戰，總之各位巴絲

對唔住

火隊skin咁撚靚仔 點樣唔抽呀
利申 冇

呢位施主唔好太認真
打個飛機出出火先

SOR 屌錯你

今天我

77世界第1
唔講了扯太遠我都係繼續pvp

打交未
好悶

岩岩我打個場比隻腳仔一野射落隻小巴到 之後仲要無人打9小巴
成場企左係到 10藍個陣比男豬大技救返醒...之後...
完

木弓仲有推POST價值
唔洗嘈交推住喎

訓先
聽日話我知邊個贏

月塔22層竟然靠隻冰奶反死隻王

問題係之前都有講 我係有課金抽的
做2次海豹就追擊到而家

月塔20層打到2046

Gay

又來了！ 花生

反佢老母
卡我半個月

巴打 都係個句 課唔課金 係自己嘅事
但係又要晒又怕比人屌比人笑就唔關人事
點解要人關心你感受先 大家3唔識7
你話大家熟左 開心share 我就鄧你開心姐

大巴世界第一 非gay 但火隊skin真型棍

屌啊+5要11萬

等陣先...我隻男主起圖鑑升咗一下攻擊力 戰力冇變到既

唔係一早已經講話單龍auto咩

係, 勁貴 +4要1萬, +5跳到11萬

我發現啲人轉晒蕾拉 pvp仲易打左

我挺你啊 爆鳩佢地啦

我都明
不過長遠計可能要抽光盾先
打龍長遠嚟講爭好遠

可能係我無顧人感受
但補底個陣都唔會屌人海豹啦

我屌你老母地圖隻臭西老很咩弓左4場都輸 廢撚事打 然後仲係咁係我面前養下養下我屌

巴打小心D
最好唔好出圖
睇完Q&A有野問，最好都唔好問問題
無咩野都係唔好出聲
如果唔係比人屌到爆開都似

好彩未有石玩呢味嘢

禁禁下無哂啲錢
心諗？？？

各位早D訓啦
聽日係happy fiveday 呀

咩陣難打

d人攻隊打完唔記得換返守隊

有咩好嘈 睇我表演喇

老鼠

21先係單龍

個關隻王淨係食光屬喎 可以單龍auto咩

男主裝skin只會食到升被動
因為招技是唔同名的

恭喜中伏300大洋

你地可以開始了

其實笑多兩野到下隻海豹跳出來就完嫁啦 大家開開心心鳩噏討論下咪算囉

allin巴又準備多個朋友

唔撚准訓

今日太多常駐會然保底...
唔係唔比人海豹 而係有時真係會灰機

課金的海豹

睇我表演啦
點解食完飯一定要屙屎
屙完屎都仲要抆
慘

供緊會 想問有咩禮包最抵買
新手個5000已經買左了

我講下個流程
因為我無安妮無阿拉丁
對面腳仔先手
如果射中打手果一round就廢左一隻
打小巴第一條血，之後小烏會出黎嘲諷
而好硬既小烏可以吸火好耐都唔死
局住打佢打到佢有大技會全破break（我最多都係4金裝）
然後我全部角就會訓係度儲魔
一係比小巴十藍轟
一係等比腳仔二技屌打

趕得切係個月塔收皮前通關

嗱 咁要睇番你本身有咩角同埋啲練度 抽隻光隊skin唔代表你就夠做 相反佢仲會係第一隻死

其實如果有人問QA D問題 呢到都係會有人答既

準呀

等hotdeal, 兩張月卡

有時d巴絲追pool追到爆晒廠
突然嚟張歐洲圖係會燥d嘅
仲要d timing 下下都攞彩咁

我咪講緊被動 我用250粒幣升咗下+攻 點知戰力冇變到

你地會點課金？

68蚊=1100石
688=10900石

好似買68蚊抵過買688。

係就好啦咁多朋友

不過呢隻game課金真心灰 機率太低
之後課月卡算 順其自然 抽唔到由佢

29.9x99999

我唔想要保底朋友

我都想祝福大家一抽入魂

唔係呀嘛
我岩岩先開左

岩 我同你唔係咁熟

呢度啲人惡撚到 搞到我抽唔到小巴

轉an機
$29.9 最抵

我有問題都唔敢問
寧願自己Google 搵
一陣比人回句睇第一頁先啦，就無癮
明明已經SAVE低左Q&A條LINK 日睇夜睇

我連PASS都冇買
以家5隻PVP 得小巴一隻有金武
都打到上大師1
都算係咁

有d淨係貼張圖 好瀟灑
大佬比d心路歷程黎睇下都得掛

下個池大家一齊歐

你唔好出小巴
多個對手

google課仲有得儲google play point
平d又多石d

你搵佢佢會走
你唔搵佢佢會搵你 好下賤

打到18-20萬左右
抽左唔知有冇機會打死

我仲係大師3

我寧願我抽唔到都想你繼續保底

被動係反撃 +攻
唔係+基本數值攻擊

左邊 1/3 特登去倉睇下隻男主戰先升睇下升幾多 點知冇變過

咁Q&A幫唔幫到你先
有問題可以現家問 我保證我唔屌

用android google play課平好多

讀書都唔係淨係睇書就得啦
有時都要問老師
如果唔係 個老師收咁貴人工做咩

多D黎吹下水解下悶仲好啦
呢隻GAME互動元素真心唔算多
都係靠吹水去維持

一隻GAME如果無人同你討論..好快厭

小花

第十六層其實點打...佢十氣前好難殺咁

啱啱打左場
腳仔 annie 小巴 冰奶 烏 (全部有skin同至少5金裝)
好撚難打, 腳仔個盾冇男主咁大力同追擊, 但係好夠硬唔開大都打唔入
佢成個組合煩撚過閪, 1技射小巴你有10藍開大都冇用, 因為唔撚會中好就好在佢隻烏未升好, 打得入再磨死其他柒頭

掂

應該又係有bug
我升完睇戰力冇變
但係攻係高咗

LIVE PLZ

cls有無人性

一定唔會 放心
但反而力架skin會幫到你更多 (如果你冇)
或者 高戰火隊skin 令到你火龍打到更多

佢記錯

你個仆街

我都想睇 今日唔夠喉

Q&A好似都幾完善下 真係搵唔到咪問囉 冇咩敢唔敢
有d人係比咗本說明書佢, 睇都唔睇就問

絕對幫到
不過依家玩耐左，都無咩問題了

新手時期有時都係睇完會有唔明
咪自己慢慢摸索下
唔想問句野都比人屌 好撚慘

發現原來 吓 個位已經交足戲

由得佢10氣
到佢出左技之後 你先再打佢

前提係你要有龍SKIN頂招

牛佬咁 走住黎屌

唔撚係掛 咁升邊招先加到野

你出親都假5
我最多大巴都收貨

整返張歐洲圖先有得傾

問啦, 唔太公廁既問題我識答基本上都會答

其實每個屬係咪都要練一隻打龍手？

諗起今日D名都無撚見過

6c幫我打9佢

圖呢

咁我又真係冇留意個攻 淨係睇咗下戰

黑色肌膚給他的意義

TOO
之前一直懶 見佢收塔先打

我個陣都有份問d on9野

講真 你地都無咩義務要幫我既
所以咪睇完你地精華
唔明先自己Google
有時見到D人POST張圖
都比人屌到裂開，就覺得佢地好慘
可能有啲巴打真係有心晒，咁我唔知啦
但我都由開服第一日玩到依家
都會追你地POST
但我依家先第一次留言

我都想問 洗金裝石既目的係乜 除左同屬加血

打左隻字仲唔夠呀!

出大巴不如唔好出!

喂 明明已經off topic 又踢爆

打國際服第四個skullcrow
開場我木力架比人秒 之後仲硬食小巴8魔三技都贏
腳仔防守真係廢角黎

歐洲同盟圖

我發現冇冰奶skin 真係差好遠。。。
宜家上到挑戰者1 成日打淨一隻冰奶打極都打唔到血（其實我到宜家都唔識睇龍skin個被動係點）
跟住比佢反死。。。

條友唔係第一次，係每個pool都要出黎曬
好多人早就扑左佢
我尋晚都講左我係忍唔到佢成個禮拜keep住「唔覺意」曬之後又出黎扮哂蟹先扑佢
做人就唔好咁假，擺明有心做海豹咁比人狙擊有咩問題？
出黎講幾句有課金有hard feeling
然後其他人唔知頭唔知路幫口就企哂道德高地咁
其實我真係笑左
你地繼續
我無野講

其實都係要個根性姐

光盾可以唔使skin 但一定要有小巴
大巴無20%血差好多

搵唔到AN機轉去課金 用模擬器得唔得?
但轉過去D石會否唔見左

你想加入歐洲戰線 定係非洲同盟

唔係囉 16層唔落得龍SKIN 反到佢不停滿藍點打

落2,3隻人就得 唔要龍SKIN
等BOSS唔係滿10藍既時候用木力架劈死佢

問基本野一定會屌 因為QA真係有
問月塔就大家都好落力幫

多謝湯Bot 我先可以過完30層

我say左sorry唔好再狙我

100抽中 大巴加木弓 升完隻木弓85好似麻麻

呢個係我上個禮拜六日過龍既陣
最高攻係頭3隻+龍火法 但龍火法都只不過係30萬戰 我會話盲女carry咗第2條血
答番你個問題 唔一定 但有啲屬有隻super carry會令你易過啲
火隊skin 腳仔 etc. 小花前日過都係靠隻高戰火隊skin 而我冇

貪婪的化身都幾多石派

咪係 我抽到秒9你啲假5 如果抽到

咁又唔清楚

我個陣係男豬冰奶力架打9佢

月塔我都係睇Q&A跟住打
但有時自己無果隻屬既角
打唔過好正常
今個月打唔晒就由佢了

又有花生

大爆死咗 應該

課到換到最後張自選，換乜好

每星期一千萬

唔係 暗個兩隻未必岩PVP

文字得唔得

8抽8五星 收工

... 呢個問題 可以的話 你自己再睇下屬性嘅工能

扑7你個車頭大燈

8抽中左腳仔？

我除咗自己開POST之外
都係第一次係APP台推咁多POST

我有問大家食咗傻未
幸運

功

me都係

本身一套同色守護石係會有唔同效果

唔同屬性break有唔同bonus
好似木break會每rd extra dmg
之前d人男豬pvp用木屬俾人break左就可以係撚咁反
game入面有晒唔同屬既bonus, 你可以睇下

天含正字!

扑到你保底先解

廢事俾你哋話我大爆死

隻game畫風真心唔錯
不過個營運

水加格擋 光可以refresh個閪盾 火減最終受到嘅傷害 暗打人回血 木加回避 其他唔記得

咁我寧願你爆死

曬圖
扑爆你

bb 多謝你幫我燈一燈

最撚辛苦唔係畫風

係佢d 人 起格

你係咪暗戀我

腳仔係咪唔岩PVP?
聽日拎黎公會戰會唔會好不智

訓啦大家

等車頭大燈自己慢慢單機

我一早知 想知你哋知唔知

早抖

又係你哋問先 屌柒你哋

用ipad玩好清 冇起格
用電話玩就爆哂格

仲有呢次個on9 pass任同龍族
真心要改但腳仔

同我地期待嘅答案有出入 要扑

海豹扑

我明個道理但我唔識講返出黎
以龍SKIN為例,某D石被BREAK會變相幫自己疊盾
又或者某D屬性好少可以用落PVP
你如果成套都係個個屬性咪少D機會比人BREAK

搵人幫下佢

今日食咗傻未
仲唔食媽媽啲心血就冇喇

都勁
但係要識計數 本身四圍麻麻 幾食裝 睇對面魔先穿到盾
一開始狀態上對面打手 唔好打佢住 慢慢搞其他

我諗上面啲巴打都係同你講吓笑姐
勿認真

會屌Q&A 都係頭1 星期既事
因為太多新人玩耐左少少既人已經答到厭答到燥
果排真係隔幾一兩頁就見到一樣問題
不過依家少左新人
正常問問題都會答 答完再係後尾加多句 "有問題可以睇下Q&A 先"咁

我睇前段班fermi Skullcrow都唔係個個同屬
要全洗同屬都真係幾貴
不過冰係最萬用

龍盾係靈魂

吓 你以後8抽中唔洗還啊？
下期就保底㗎啦

得 但有D巴打會驚模擬器比人SAVE資料

打個月無塔 要打曬佢

我上期同今期都保底
點搞

你地投票果啲高手pvp有冇咩心得，屌佢老味成日啲俾人投8,9成既都輸，好撚難觸摸呀

搵到

最簡單 6粒同色冇煩惱
仲有多1200血
但我見有啲人混兩屬
太高深唔研究了

暫時未去到要break disable一隻
遲d 100lv出現可能就要

你繼續抽假5 直到我中小巴

得
唔會

但用模擬器風險自理
雖然好似冇乜出事

呢D你又咁好彩

俾啲坦用水屬真係好痴線
下下都block 一隻頂晒六招

冇認真到不過頭先的確有一刻真係嬲
玩左2個星期都無課左成千比人人屌海豹個下

8隻廢老OK

咁...我寧願抽到假5 你都唔好中小巴!

屌番佢地啦
你咁重課怕咩

我覺得就返隻角色定位加強個能力就夠

我第一次卡好似係22層 28層 同30層

你只係發金光的海豹
你估發光唔洗俾人砍呀

有無香港公會收長玩仔

官方：你地有唔妥咩 一出新POOL就追住射曬啦

升過既盾真係好撚煩

仲要課返轉頭

比佢地追爆你

絕到 不過我可以中大巴有根性

比我後幾波都做海豹啦

一刀兩斷block左連一掌都扣佢唔到 仲未計有龍盾幫佢擋

我都有D攰 今日推咗好撚多PO

一半

而家腳仔減命中都好惡

你係憑自己實力抽返黎
比我就唔忍 直接開佢地波啦

我想無課被屌多

YAN G LAI AR!

燈巴家母識包傻?
我咁大個人食親都係出面買

30塔AUTO 腳仔MVP

退錢繼續玩咪得

等睇巴哈風向

力架冇skin有冇代替品？

6星豹女

你估啲錢比咗你就係你架咩

無課但好支持課長
勿扑

睇之後官方點改 想退

返工啲契媽俾咋
食一隻夠了

以前細過一食就早午晚都食

係隻GAME邊度禁 禁黎禁去都搵唔到

力架冇skin本身打龍就唔係必需 係冇角先會落去 所以更加冇替代品一言

5池保2池咋嘛

諗起呢單新聞

【端午直擊】良景邨後樓梯變邋遢包糭工場 公屋婦：每日包300隻賣

退佢老母啦你課咁多錢
官方知你退錢一定腳都震埋

會稍為睇下隊人
D勝率好鳩架咋

屌
我冇光盾

右上 幫助 戰鬥指南 應該

原來係課長 解封了 原諒了

哇屌 姐係b仔涼粉咁 啲雞翼尖

我冇抽廢老!

無課PASS解到30日最後都可能係差少少要俾80-160星鑽黎拎垃圾金武

第一個禮拜就打完21,22卡半個月
過咗再卡30一日打埋佢

今年一隻傻都無食
契媽應該唔會害你既

撳個制就有

你岩

下個池會抽到

每LV既經驗都一樣?

FLAG起了

啊爺仲俾咗三隻我
幾時會出冰皮傻

OH WOW

唔撚係掛

而家用腳仔都開始有番十幾連勝 但防守贏唔到 不過本身用火隊都防唔到 但腳仔正好多

砍死你

歪啲五星最多係機械佬 修女 廢老 火法

機械佬又係who

AU唔到 今朝試過
75紫裝

點解會斷連勝

口罩佬

其實可能都夠既
第一日就夠升到2lv
但難保之後唔知會唔會有d太難搞既任/個五個鐘既任解唔到
同埋d簡單困難任既分布

所以都可能最後差少少

我硬係覺得需求愈黎愈高 最後可能200石都唔比你

腳仔真係好撚淫

我好鐘意呢句 除咗吓真係駁唔到

唔會掛

因為今朝抽完之後腳仔replace男主比人秒撚咗輸咗一場
之後replace火隊就冇事

好懷疑會爭幾lv 一日先升得1lv

飛上個moon度射返你
完場浮空unun腳

飛空船全女班好開心

都係嗰兩兄弟

睇營運呢2星期點撚玩家
都真係有可能要用石先打得哂

我一拖4

我細個又係契媽整 不過係紫米露
隔日就有得食 搞到現家唔食了

你諗下佢用Level E個字眼 你升LV會唔會每LV都一樣經驗需求
不過我都係9UP 諗多兩三日尊唔尊榮先

好濟
人緣好好

轉走埋隻男豬啦影響觀感

留意返
龍帝同楊過先係2兄弟
楊過隻手係龍帝斬既
面罩佬係楊過gay友

人物個lv 我由40lv開始都係2日升1lv
無變過!

冰皮頭幾年好鐘意食 現家好似愈出愈厚皮

不了 唔會屈服

以前勁鍾意簡水傻 加糖

塊皮越黎越厚
d餡越黎越少

偷工減料 仲要冇以前咁好食

又話訓 早D訓就會中

CHOK唔到個4900石HOT DEAL出黎 嬲

中二病mode
代入自己係男主

其實都幾正 又大巴 又火雞

其實主畫面係咪一定要有上次活動個隻蓋爾SKIN
咁樣線上探索先食到佢招技

天堂級享受

未睇男人故仔

第10章主線最後有提過下楊過斷手

我有問過可唔可以整其他糖水
比娘親鬧有得食仲想點

我冇研究線上探索 我九成都係離線
不過線上探索可以探索到太陽石
同埋個skin我淨係知可以打每日個錶隻老鼠必中同埋100%爆擊

試下安妮 腳仔陣先

唔好打擾伯母咁多啦
做個孝子煲返比佢食

要有 skin 仲要用佢上場，無就當平日無 skin 打老鼠，打十場都未必打得死

又得啫

真 乜牌子都係

線上掛唯一多左遇到蓋爾
都係要用返佢先易殺
所以都要入你飛艇果隊

依家無得重置每日簽到??

岩岩果時更新好似強制重置左啦喎

食返普通就算

唔係咁易架

姐係如果要掛線上既話
點都要有隻蓋爾係飛船

Hot屌有得chok既咩

可以重置 但官方話下個月更新簽到獎勵唔知會變成點

我無重置到...今日第22日拎左700...想重置但搵唔到個制O係邊....

日日都比飛空石同太陽石你
唔派石

原來PASS 真係個個RANDOM 全部EASY既話 一日冇一LV

可唔可以講下個重置制O係邊?
我無咩所謂~因為今日拎左700

可能我day1開始已經拎哂被重置左

無咁黑既
但我諗最後都要用石升Lv

新手頭一個月冇得重置
下個月開始就喺簽到簿見到

竟然係咁
THX ALL

佢兩個夾到?

好似唔太實用
送3藍比腳仔無用，腳仔招技唔係食自己藍

盡力啦

我上次明明係簽到薄見到有得重置
但點解冇左
唔通每個月淨係可以撳一次

加crit同盾

見到同公會有人推 試下 一開波3魔2技可以打到對面殘

忍唔住課左個pass

木弓pvp 真係輔助多過輸出
安妮buff比火隊阿拉丁力架呢d速攻打手實際d

有專武都ok既
睇個人喜好

有冇人玩過個潛力系統
幫男豬點左一級防 戰力/防都無變到

佢主力係控場同睇藍打爆發
直接火力未到佢,但係都好煩

有啲FAIL 有高戰過自己太多既 即使一開波打到好多血都唔掂 因為之後對面會有勁多魔 第1次出手就打爆晒你
利申 用安妮啱先比Fermi虐殺
都係等TAG屠單龍算

有巴打話BUG咗 防有加但戰力冇加

亞服有冇團收新手 得12lv

安妮配阿拉丁打tag team應該幾好用
直接秒單龍

彈出彈入 呢到禁下個到禁下

防個數點之前都記低左
一樣無加

SAD 我都點咗下攻 比佢撚咗

聽朝點第二次記一記睇下係咪真bug
錢就識收bug就一堆

300石
可能有得炎上呢

下星期tag刺激喇

其實腳仔回藍好撚快

洗屬洗到無錢

D人點洗到同一樣

值100石

心郁

我都一樣

錢有無得課 有就課返黎既

母親的抉擇
佢招2技食到爆裂但又打全體
你會唔會用
殺唔到人就幫人起盾反死

我而家打pvp都要入晒單體高攻角

哇 屌啦星 Evenil隻小巴 佢用1技打落我度 我3下逆鱗 然後佢滿撚咗血

啲幣冇 淨係可以打貪婪SP 其實比盡都係每日轉三次
搏佢中

我目標只係4千分50%
唔會特別用佢

會唔會抽人黎賣

4000分50%求其打都得
儲石到下個meta

會 啲123*成日都賣鳩晒
淨係留啲SP關三星

咁快又出復刻skin
營運真係咁等錢洗

我直頭慘到要用碎片合啲人出去賣

第一次探索出可樂

梗係啦 唔係點係課長手上面R錢

課長咪賣4,5星

陸續有嚟啊ching

1,2星個D 我都要
係窮呀

我有多嗰啲四星都賣
成一萬蚊一隻唔係講笑

其實砌同色唔急既話
應該慢慢等多幾件金裝黎到
到時自然會有一批同色

係呀
所以3VS3先可能會拎佢出黎頂下

等唔到 pvp軍情告急

餓咗半年

巴打要沖分？

係 依家6400 只係勉強守到
啲人真係好撚勁

課長要錢用藍鑽買咪得

今日抽到保底有啲後悔 晒左我2萬鑽
主力隊無位入都係tag team入2隊

唔射都射咗
你望就望佢兩個男人黑SKIN啦

一定唔會好似我地咁窮先

我見國服宗師尾而家6100-6200

黑skin兩張保底都要3萬
邊到搵3萬出黎

大家覺得潛力解放到底係BUG定點
根據文字描寫佢+既能力係應該唔影響有冇SKIN,只係技能如果SKIN版變左先UPGRADE唔到但見上面D巴打話點左但係SKIN版又冇加?

黑SKIN唔洗特登抽到有
龍貓本身無乜用 丁仔之前個黑SKIN可能仲好用

有無得試下除SKIN再睇

龍貓公會啲人話counter 6暗龍騎
6暗龍主好煩

我唔夠太陽石開升技個格但已經比左鑽解

咁丁仔呢

要頂住唔好俾佢引誘到 糞營運當我哋水魚

我諗丁仔如果淨黑skin 加被動
個生存能力好啲 本身好脆皮

淨加龍被動就未必抽，原本個skin都好吸引

我得普通丁仔
淨加被動都懶得抽，諗住搭安妮開場鬥快秒人算

終於供完，淨低個d仲有無必要抽落去？

抽小巴REPOOL定抽木弓好

就咁睇可以儲石直到夏日活動/新角

冇

木弓先啦，過左好難有

隊長

不過龍貓係咪要有暗隊先抽得

真
丁仔快槍手

決定抽小巴re pool 抽到有一次唔出四五星比我就放棄

我堅持無課 但都好多謝課長

我亞服 但都追得好緊 不過冇得唔配服 班大陸仔好有心機打

吓 一抽就停得喇咁

真

今次個池都搞到我想課 但諗起營運有幾咁垃圾之後就打消念頭

唔洗了 抽蕾拉/開烏個re pool 仲好
個隻4*skin版隨緣抽算啦

今日又有人課唔到

你圖個隻4星skin 我抽木弓pool中咗 個下嬲到想del game

重點係好撚貴 重要呢個時勢

如果想打龍順D的話 係咪個儲值自選揀埋迦普最好

有巴的話 係

專心留石等兩個月 專武放棄算

計少咗樣野 腳仔未升6星 配安妮未夠最大化 遲下再試下先

供完小巴即時過到第10章

最尾一句 Skin or nothing

但能力值唔係應該會加架咩,佢係技能唔會咋WO
我仲突登搵埋英文,同見REDDIT D人都話係應該得
The skill-related abilities of Unleashed potential hero is not applied when wearing Fatecore(includes orange rated).
The status-related abilities of Unleashed potential hero is applied regardless of wearing Fatecore.

我都係見到呢句先至用石開

我都係,但未夠太陽石所以我先試唔到落去
屌佢老母臭閪,唔係又翻譯問題啊

即係有skin就唔洗升能力個到？

如果真係 上面就集體中伏

比佢撚咗300石 2000太陽石 250圓盾

就咁睇似係 升under招技下面嘅能力
著skin不能套用？ 升被動下面就應該ok?

如果根據英文,係提升能力既潛能,不論著唔著SKIN都會提升
但係技能提升既潛能,就唔適用於著左SKIN既

即係舉個例,當男主潛能係技能升高5%,攻擊力升高5%
咁應該著左SKIN既男主,攻擊力照舊升高5%
但技能上既倍率就唔會食到升高5%

咁升三星木奶無死wo

咁出來托柒 仲要個個都all in左男豬

我會等巴哈啲傻仔試完之後
放食評先會開始升

唔係啲著skin既就得 3星木奶 4星盲女之類

最佳測試員

升四星隻李星啦
打龍有用

見佢哋開始中伏 有啲開心

咁講可能係正解喎
佢分3個支系係原因可能就係咁

仲未爆POST係咪就執

其實佢地都算唔話得 有科學探究精神
我依啲小人物就分享成果算

等你推

無花生不了

一支支箭插落我度

我就瞓了 靠湯巴接力

慘呀

我想用700石抽堆3星番嚟強化

又醒咗 點解個貪婪 我都打到25位

琴晚到現家爆咗5個po...

要手動打SP既一天

過氣game已經無力1001

準備用腳仔打成條龍

打龍TOP個堆想點

機械SP 最麻煩既野
唔多想搞

已經懶到唔想手動啦

一起身又就嚟爆post

點解現實又咁窮,玩隻GAME又咁窮

pass係咪要洗走簡單任

起身又差唔多一個post

笑撚死 追post見到班已封鎖會員取暖
連續跳左十幾樓

今日又打唔死龍

腳仔都唔夠打

幾時先有石比我保底腳仔

星期一應該有30抽以上？

我差70抽 而家21/28睇黎都連續兩個pool保底

可能個7抽中到呢
都係要抽到保底融合

希望你下抽中啦

班海豹想做渣fit人

【I/A】Exos Heroes 海豹曬命區

呢到仲有申請比人block 專區

Block左2件

Asia- 戀足非胸臀
28/30 差2人
Keep住 簽到 打團戰

今日手動好辛苦靠兩隻全體加小丑女

入起反攻佢地

有冇ching可以cut張Android 課金價格表黎睇睇？

想知平幾多

我都唔想 用好多時間

9折 仲多d石

好事嚟既
不過呢邊推咁快 啲海豹都係會湧入嚟曬

我發覺原來冇冰奶skin係慘撚過冇男主skin...
冇左個後排盾打咩都差好遠

HI all

我發現果陣已經太遲

盟主早晨

扑

用模擬器課金囉
韓仔驚又唔似日本驚咁下下要引繼轉機
用模疑器都好方便

早晨
今日吹咩風

永遠都唔會遲

等緊你帶風向

你肯抽到未!

OK 我想食你

Say左SORRY都繼續屌

改名轉運啦你

要30日後先改到

機械關一個sp都打唔到
邊有心機帶風向

係...冰奶真係好撚緊要
可惜玩番嗰陣個POOL已完左

機械真係最麻煩

升隻科林一腳踢五件

等RE pool

未 我打算謀朝篡位做盟主

係得嘅我唔介意升
不過我機械屬得勁少人

睇黎我都要

科林好似主線就送

大約要升到咩地步

同問

又就黎1001 靜一靜先

一隻小烏CARRY 祝福 精靈 經驗

驚乜

大佬 返工對沖啦`

那有小烏

死到仆街喎

5星 75LV 全星紫裝30LV

我用黎break 升到唔好比人秒

但你就黎成功

OK 中咗你幫我開

點會呀.....祝福我1TAKE PASS

不過手動

一陣試試

用呢三隻全部SP關都夠打 打唔過因為你懶

小烏+科林+楊過

我升下先
反正宜家73lv全紫30

呢次撐你呀

又係左邊果隻 望見都嬲

仆你個街 又串鳩我 又排到可樂出嚟 冇人升
逼住要升光伯

楊過原來有用 一陣升下先

我都有N隻 拎晒去合

想問 中間果隻係唔係冇SKIN好用D?

返工之餘要追po
邊得閒手動

sorry其實我係懶

扑得

科林MVP

一句講晒 有石抽skin力架先好定金皮木弓好

轉頭即刻升佢

扑啦 屌你老味 乜7都抽唔到

一定係抽up pool歪埋隻力架出黎

木弓

應該抽腳仔

1SP 全體
機械80%血以上1SP

唔會抽唔到
只係分早d抽到同遲d抽到

新version 好似ok

等送

睇下邊個1001

踩地雷

好似問緊阿媽係咪女人一樣

唔係我

試試佢囉

唔中

都唔係我

推

ok